有女仲打j係咪弱智

叫佢送個飛機杯都唔識

最憎有男朋友嘅男仔都打J

樓主a0

樓上淫0

長時間屌同一條女會厭
幻想屌下其他女唔得咩

樓主廢鋒